［黃色經濟圈］開始有商鋪收美金

大家點睇？美金經濟圈又真係好似無黃色經濟圈咁大分歧 又會唔會有法律問題？

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

全部用美金定價有折咪算

又要收美金又要搞..呢套

但係有部分人唔換美金既原因都係因為香港無地方用

支持

都好嘅，屋企擺咗啲美金有得用都唔錯

唔錯，美金正價，港幣就要加服務費＋1。
變相要更多人換美金，做空港幣測試外匯儲備。
請法律專家解答是否合法。
最重要，美金先係真銀紙。

美金 is king

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

1:8
黃屍D錢特別易呃

你就好撚醒
呃埋paypal 唔少錢啦

好癲呀佢我鍾意

告到steam未

佢標價800 你比100美金
你諗下平咗定貴咗
讀番小學再上網啦

老友 1 蚊美金當8 蚊港幣喎

讀完小學未？

王梓軒？

數學神童

咪當係支持黃鋪 premium囉

堅

up乜呀...個客手持美金喎
定你覺得1:9 先岩?